九龍區踩單車

想問下慈雲山個單車公園仲係咪度??
可唔可以攞架Gobee bike入去

仲有邊度可以租架共享單車踩?

我意思係租完 有地方可以踩

樓主係文學大師
全部字我都識 但係唔明你講咩

好似仲係度，可以帶入去。
共享單車係用 app搵單車位置，可能度度都有。

唔難明喎

係驚入面租單車d職員屌
話哂佢係獨市租車

我知呀我有租過 但係係新界區
九龍想租但好似冇地方踩